
                      Muy muy muy pobre. Falta de trama, excesivamente lenta y aburrida. Su predecesora es un 10 al lado de esta. Claramente no pasará a la historia. Si bien, aunque Bardem ni me cae bien ni me gusta como actor, reconozco que no solo borda el papel sino que hace realmente una excepcional actuación. Está fantástico
 (y no por guapo).
        
            